[
    {
        "id": 101,
        "question": "Tasavvufta manevi üst bir rütbe",
        "letter": "A",
        "answer": "abdal"
    },
    {
        "id": 87,
        "question": "Birim yüzeye uygulanan kuvvet",
        "letter": "B",
        "answer": "basınç"
    },
    {
        "id": 1729,
        "question": "Kelimelerin bir araya gelerek oluşturduğu söz dizimi",
        "letter": "C",
        "answer": "Cümle"
    },
    {
        "id": 540,
        "question": "Sözlerin veya davranışların birbirini tutmaması",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çelişki"
    },
    {
        "id": 1259,
        "question": "Tahıl tanelerini öğütmeye yarayan alet",
        "letter": "D",
        "answer": "Değirmen, değirmen taşı"
    },
    {
        "id": 1419,
        "question": "Gereğinden fazla artış, pahalılaşma",
        "letter": "E",
        "answer": "Enflasyon, enflasyon oranı"
    },
    {
        "id": 1915,
        "question": "DUYGUSAL İLİŞKİLERDE SINAMA VE SINANMA EVRESİ",
        "letter": "F",
        "answer": "Flört"
    },
    {
        "id": 1260,
        "question": "Bisiklet direksiyonu",
        "letter": "G",
        "answer": "Gidon"
    },
    {
        "id": 1442,
        "question": "Sularda yaşayan canlıların hayatını inceleyen bilim dalı",
        "letter": "H",
        "answer": "Hidrobiyoloji"
    },
    {
        "id": 1944,
        "question": "BİR ESERİN ARKASINDA YER ALAN ALFABETİK LİSTE",
        "letter": "İ",
        "answer": "İndeks"
    },
    {
        "id": 757,
        "question": "Bir işte, bir satışta aracılık eden kimseye bırakılan yüzdelik",
        "letter": "K",
        "answer": "Komisyon, Kar, Kâr"
    },
    {
        "id": 1832,
        "question": "PORTATİF KÜÇÜK ÇOCUK TUVALETİ",
        "letter": "L",
        "answer": "Lazımlık"
    },
    {
        "id": 324,
        "question": "Özdeyiş, slogan",
        "letter": "M",
        "answer": "motto"
    },
    {
        "id": 912,
        "question": "Hristiyanların en büyük bayramı",
        "letter": "N",
        "answer": "Noel"
    },
    {
        "id": 647,
        "question": "Matematikte sıfır noktası",
        "letter": "O",
        "answer": "Orijin, Orjin, Orjin noktası, Orijin noktası"
    },
    {
        "id": 1536,
        "question": "Tatlı sularda yaşayan, kamçı biçimindeki uzantısı ile hareket eden mekik biçimindeki bir hücreli",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öglena"
    },
    {
        "id": 665,
        "question": "Hurdaya çıkmış taşıt",
        "letter": "P",
        "answer": "Pert"
    },
    {
        "id": 1638,
        "question": "Motorlu taşıtlarda motorun en az yakıtla çalışma ayarı",
        "letter": "R",
        "answer": "Rölanti"
    },
    {
        "id": 1281,
        "question": "Gösteriş için bir şeyi daha iyi veya daha güzel yapmak için eklenen şey",
        "letter": "S",
        "answer": "Süs, süs ekleme, süsleme"
    },
    {
        "id": 1678,
        "question": "Almanya ve Avusturya'da hükûmet başkanı ünvanı",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şansölye"
    },
    {
        "id": 711,
        "question": "Verilen onayı gösteren belge",
        "letter": "T",
        "answer": "Tasdikname"
    },
    {
        "id": 1071,
        "question": "Yakışır, yaraşır, mutabık, mütenasip",
        "letter": "U",
        "answer": "uygun"
    },
    {
        "id": 1507,
        "question": "Canlı, doğup çoğalmak",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üremek"
    },
    {
        "id": 473,
        "question": "Bir ilde devleti temsil eden en yetkili yönetim görevlisi",
        "letter": "V",
        "answer": "vali"
    },
    {
        "id": 486,
        "question": "Hayvan yiyeceği",
        "letter": "Y",
        "answer": "yem"
    },
    {
        "id": 859,
        "question": "Fotoğrafçılıkta, Değişken Odak Uzunluklu Objektif",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zum, zoom"
    }
]